[有圖]林嘉欣真係最有港味最清麗脫俗既靚女

最有氣質，個樣又唔人造人

其實我覺得佢啲五官一啲都唔靚 但個笑容同氣質真係冇得頂 所以我鍾意佢多過李嘉欣 李嘉欣係五容超靚 但個款比人感覺太西

李嘉欣五官太藝術性了
林嘉欣貼地d

佢同長澤正美都係我最鐘意既女明星
笑得真係好貼 隻眼都識笑

大劉同許生就係鐘意佢又靚又西

林嘉欣一笑，成個世界即刻靜止

見過真人，真係360度無死角靚女，仲要好nice

女朋友最好好似佢咁

永恆既女神
好想俾佢罰留堂

x2

正評既巴打係最有taste既巴打

一笑傾城

長澤💛💛💛

以前啲後生相係另一種氣質

林嘉欣真係可遠觀而不可褻玩矣

發春夢夢見過李嘉欣， 禁住喺張枱到屌，好撚正，而家諗翻都有啲扯扯哋

佢係靚
但你po啲相唔靚

台妹

好鐘意睇佢以前d戲

靚女真係著數d

搞人老公

點會一D都唔靚

林嘉欣係咪識法文，佢係法國五月既推廣大使

嗯嗯嗯！！！

鐵柱

二月十四的約會

佢個笑容唔可以成日望
驚糖尿

我要做model果陣
笑得好靚

一講正評巴打有 taste

即刻一堆正評

g

When you smile, the whole world stops and stares for awhile
呢句真係好岩用黎形容佢

呢d係最新相
我見到post

林嘉欣係我個美女排行榜都只係排第二

知唔知點解？

因為 排第一位既係笑緊既林嘉欣啊

男人四十
林耀國 我要罰你留堂

林嘉欣

叫嘉欣都靚啲

第一次聽呢首歌，第一下諗起係佢
第二個先至諗到結衣

old photos

舊圖個個都係咁架喇

闇色天堂嘅佢真係搞唔掂

唔係台妹黎既咩
冇身材就港味？

我唱 k好鍾意點播張學友首 <情書>
就係為左睇佢

不得了，由香港一出道追到而家

個鼻有咁高得咁高，塊面有咁尖得咁尖，對眼有咁大得咁大，複製人完成

我要做model

加拿大妹係正嘅

舊圖仲靚張鐵柱

橙色衫個張好似蒼井空

原來巴打你都覺

食屎啦你

以前睇電視見到佢覺得好有氣質
跟住search 下佢 屌你老母 專溝人夫 正臭雞

見過真人

個笑容

我都覺得呢個形容淨係岩佢兩個
甜笑呢部分林嘉欣冇得輸

同男人四十果陣一樣 個樣無變過

無人比得上佢笑

佢係靚，但做第三者搶人老公再生埋bb，點解無人屌？

李嘉欣 何氏家族都係mixed

做咩唔拎佢清純d果d圖

唔是放左啦咩

因為靚女lo

有無手足可以 CUT 左40分，佢行CAT WALK 果段黎做GIF，真係好正

異度空間果陣先係最靚
鄰家女孩樣

永遠既女神 笑得超甜

靚到唔會對住佢諗淫野

笑容黎講 我鍾意朱茵多啲囉

講真,林嘉欣比我屌我真心唔屌
我呢d臭鳩唔可以污染佢

下，佢罰你留堂架喎

林耀國，

哦

岩呀
我佢就係果種你會心動但唔會想亂屌既真女人

一喊山泥傾瀉

我好想屌wo

G

我覺得佢個名好好聽

$2200x20(中上級樣 中波 靚腳 38 港女 氣質 明星價)

林嘉欣無論個樣定feel都好正
「廁紙這回事是不撚鳩買的」

香港版本嘅長澤正美

記得佢同鄭伊健拍過一套戲又係好靚

甜美

六樓后座

吓,林嘉欣只係女神榜既第二位咋喎

第一位,係笑近既林嘉欣

有無笑遠既林嘉欣？

西女人收皮啦

仲有唐寧

胡彩藍

再放

同場加影另一氣質女 唐寧

中學有個高form好似佢

比笑容既話好似黎姿甜啲喎

林嘉欣偏甜
清麗我選唐寧bb

唔撚同lv

唐寧mk都好意思同林嘉欣拍埋比?

利唔洗問法官大人

唔開胃

行埋一二邊啦

姐姐仔

黎姿好似而家既羅霖

咁都MK

唔係台灣人黎架咩

戀之風景 幾米
唱歌都好正

簡直就係不能對這個女人有非份之想

最後果張成個kary咁既

幾好 baby fat

G黎

黎姿個笑容好似強顏歡笑咁
個樣好悶，冇乜活力

呢個真

如果你識佢你就唔會咁講

笑得好唔自然
相反林嘉欣一笑個心真係會融

有料爆？

朱茵我係排第一！

呢種靚最難
整都整唔到